維園個天有飛機聲定行雷聲?

維園個天有飛機聲定行雷聲?
Seed雨?